電車男

早排係連登到見到電車男個post
所以吊起條引追翻
睇完覺得人伊蕂好似自己，又係大毒撚
同埋伊東美咲超靚
想問下重有冇類似既劇推介？

海猿